家貓結紮建議

上個月收養咗隻家貓(仔黎） 想問吓係咪一定要結紮

除非你唔住生，其實同人一樣

家養一定要絕育，話唔洗話殘忍嗰d基本連貓都未養過

隻貓同ant man都好得意

其實 䧳雄都要
我果隻 遲下做[img]

自膠

好想啜佢肚仔

好變態 ， 左眼見到鬼

好快就變樣
細細過好正

個樣會變到好串
成日都會咁既樣望住你

貓公唔切會周圍痾尿
貓女唔扎發情煩到死

女嘅一定要，每次發情都係增加子宮蓄膿機會

仔就睇你，發情係會走圍屙尿，啲尿味好壓，成日想出走，無心機食嘢，如果無得發洩重有情緒壓力問題，壓力係可以令貓有好多病，你接受到就可以唔絕

紮啦, 佢會周圍屙尿, 同埋成日想走架... 可能你一開窗曬衫佢就跳走

唔好呀！唔好閹我呀！

絕啦，絕育好平，同埋會耐飬D